=========================
 Melder und Sichtung(en)
=========================


Der Melder kann in vier Schritten eine Sichtung hinzufügen.

Erster Schritt
==============

.. image:: ./images/schritt01.webp


- Auswahl eines Fotos, das den Körper und die Fühler gut sichtbar abbildet.
- Auswahl des Fundortes auf der Karte, durch setzen eines Marker.

Zweiter Schritt
===============

.. image:: ./images/schritt02.webp


- Kontrolle/Ergänzung der automatisch ermittelten Daten.
- Festlegen des Entwicklunsstadiums/des Geschlechts
  (siehe Link zur Bestimmung).
  Dieser Schritt ist optional. 
- Sollte die Auswahl für die Fundortbeschreibung nicht reichen, kann
  im nächsten Feld ergänzt werden.

Dritter Schritt
===============

.. image:: ./images/schritt03.webp


- Kontaktdaten für eventuelle Rückfragen.
- Eventuell die Unterscheidung zwischen Melder und Finder.
- Festlegen des Datums der Sichtung.

  
Vierte Schritt
==============

.. image:: ./images/schritt04.webp

- Eine Zusammenfassung wird gezeigt, die eine Kontrolle ermöglicht und
  im Zweifelsfall, über die Zurück-Button eine Korrektur erlaubt.
- Mit dem Klick auf »Senden«  werden die Daten endgültig übertragen.
- Eine kleine Nachrichtebox zeigt die erfolgreiche Speicherung an.

  
  
  
